撐白羅斯泰國 義不容辭

人地有難 都無忘記過支持我地
今次係隔岸互撐 彼此合作同學習嘅好機會
我真係好L想知出黎撐外國人民 干涉別國內政係咪犯國安法
如果係 係咪要將口交部全部拉哂

支持

推